週一，NCAA第一分區委員會建議，從明天開始，某些州的學校應該被允許決定大學體育明星是否可以通過他們的個人品牌賺錢。 大學體育下的地面轉移|肖恩·庫里根| 2021年6月30日|Ozy 
 另一方面，這個行業有短視思維的名聲——“如果它今天運行得很好，我可以等到明天再修復它，”巴庫斯說。 新商業模式，大機遇:科技/製造業|MIT Technology Review Insights, 2021年4月12日|MIT Technology Review 
 因此，這一條款將保留在明天國會的美國救援計劃中。 參議院議員規定，15美元的最低工資不能包括在救濟方案中，薩拉·穆夏，2021年2月26日 
 3月20日的初選資格將於明天正式開始，候選人必須在星期五結束前提交申請並獲得參選資格。 預告片:共和黨的下一步是什麼|David Weigel | 2021年1月19日|華盛頓郵報 
 教練們需要在週末進行訓練，但要制定一個計劃，讓你從今天訓練到明天，然後第二天再進行一遍，希望能堅持到週六。 肯·紐馬塔洛洛表示，在2020年12月18日《華盛頓郵報》上挑戰海軍卡里姆·科普蘭的賽季後，他還沒有和亞利桑那大學談過 
 明天，他們應該舉著《查理週報》(Charlie Hebdo)刊登的漫畫標語牌。 阿亞安·希爾西·阿里:我們的責任是讓查理週刊活下去|阿亞安·希爾西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸 
 Diabaté說:“我們現在就需要行動，而不是明天，因為太晚了。” 年度最被遺忘的人道主義危機|Nina Strochlic | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 我們今天80%是普京的支持者，明天霍多爾科夫斯基或納瓦爾尼可能上臺，我就有麻煩了。 2014年12月30日，安娜·涅姆佐夫娃越獄 
 無論如何，我歡迎這次對話作為我們明天即將進行的會議回顧的一部分。 索尼的“菠蘿快遞2戲劇”內部:洩露的電子郵件揭示了關於斯通納喜劇續集的爭鬥威廉·Boot 2014年12月21日 
 還是那些可能不能保護我們今天或明天的安全，但能確保我們的原則完好無損的大膽立場? 美國真的應該支付金正恩的贖金嗎? 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 我自己去泡個澡，只是為了陪陪你，明天早上我們可以穿你喜歡的任何尺寸的衣服。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 我將把文件起草好，明天下午準備好使用。 homestead |Oscar Micheaux 
 如果有人對我說，你今晚就可以得到這個女人，明天就會被殺死，我也會接受的。 Camille (La Dame aux Camilias) |亞歷山大·大仲馬，小 
 明天晚上，如果你一整天都乖乖的，我們就給你講剩下的穀倉院子裡的三個快樂的小朋友的故事。 《七點鐘故事》|羅伯特·戈登·安德森 
 萬一他們把她當成間諜，明天的太陽發現她正面對行刑隊呢? 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特